{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019802?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 CN 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は23:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約時の客室料金は2人入室基準であり、特殊客室を含む場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、変更による不利益については当社が責任を負いません。 冬は浴槽が使えません。 予約の際に予約特典を受けることができ、該当業者は昌原鎮海に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "2人入室基準ですが、特殊客室を含む場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "冬には浴槽を使用することはできますか？",
            "answer": "冬は浴槽が使えません。"
        },
        {
            "question": "予約特典を受けることはできますか？",
            "answer": "予約の際に予約特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "該当業者はどこに位置していますか？",
            "answer": "該当業者は昌原鎮海に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 320
    }
}